Twitter 戰線放圖區 (武漢肺炎）

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

nice

自推7

自推8

自推9

自推10

推 想搵多啲呢啲圖

推 推到全球排華

推

Push

大大力推

自推

收圖

貼連儂牆

push

唔識打字嘅 扔張圖得啦掛

正啊

新手，第一次up圖 ，請問睇唔睇到？

thx ching

推
國際戰線要人

睇到
你整嘅？

留個名 比自己用

正圖

有人整左維尼病毒頭

推啦

Pushhhh

係呀
死支支唔洗抵賴

新圖！激死小支支

Good memes in Twitter. Gotta make good use of these